關於dna我想講

dna好似指紋咁，係要有樣本對一對先知係邊個
指紋就全港巿民政府都有晒當然會對到
dna就無既，而我唔知做狗入職嗰陣駛唔駛留
就算有，或者要而加留樣本，狗要玩嘢只要當值紀錄做手腳等有份嗰4個變成唔在場你都吹唔脹
唔好ff佢會同你驗晒所有狗公dna

利申黑警死全家

唔好意思，借一借個位黎唔該

政府會成立獨立調查委員會咁又點？五大訴求係咩？下一句係咩？唔記得哂？

好簡單姐，全部男警都驗一次咪有樣本，行得正企得正怕咩驗

簡單的驗當日有份在荃灣警署當席的狗

邊有可能做到
就算d狗肯去驗
邊個監測佢地?
果1個/幾個犯人換左樣本都冇人知

如果d 強姦犯係公安，點驗都唔會驗到
佢姦完人已經返去支那

係咪香港人都唔知